不要忘記前線義士！

明白大家對元朗單野都好嬲，我都係訓唔著
諗返起見到今次義士們好似脫胎換骨咁，就忍唔住想出連生第一個post（屌細力d）
你地真係好勁好型
d煙係咁放都頂得住，重可以士氣高昂同d狗正面對抗，完全升晒lv
支聯辦做到話散就散之後轉遊擊果下真係做到be water
利申發夢只係行到西環終點做左小小任務就要走，sor冇留到最後一路keep住有睇中上環直播

出post係希望唔好畀義士覺得被人spin左focus／做condom冇人注意佢地既努力
真係好多謝你地同埋在場所有人

最後希望中彈既人都冇事

永遠支持義士

到到都係前線

推

好波

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）